租屋撚請進

準備第一次租屋搬出去住
想問係邊度 租屋會抵d
同埋係咪有得議價

Budget?

平既就一定係山卡拉地或者有事單位

響Facebook搵，有個外國人住開要搬走搵人接最尾幾個月，仲有得講下價

露宿，租金=0

10k

Facebook group?

想睇短租3個月for一家三口，唔知邊度有8000樓下

有無車牌？租村屋連車位就平

冇車牌

1萬得新界大西北岩你
唔住村得番舊d既洋樓

租屋嘅都戇撚鳩(公屋除外)
露宿租金=0呀
成萬蚊租個單位，點知到最後連個業權都冇

而家搵五萬一個月 唔多但都唔少
我唔想咁辛苦做野搵五萬 都仲要死慳死抵去儲錢
利申 冇結婚壓力 純粹想搬出去唔比屋企人煩

1萬有難度

大西北屋苑/市區舊樓